科學園又有一單武肺

16W

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

花見月今日仲搞擺酒聚餐…

有無巴打收到風今次又邊間?

啱啱收到風，係16W 9樓

間中都有，早排club one都擺過

A公司HR話員工自己決定，但department head仲係要人翻工

推到啲家長唔再帶小朋友平日入嚟橫衝直撞!

仲要有公司同層都仲話叫員工resume normal同carry on

Clubone 正垃圾公司
全香港得兩個泳池有開 就係佢兩間會所

16w 9樓 傳聞係W字頭個間

今早知道啦

咁睇黎近排唔可以call佢地整野